老實講句，班 00 後好受 dse 呢類考試去入大學，根本冇學業壓力

就算有人想考下免費試去了解下個制度都難

😅

青少年應否猛鬼

樓豬讀寫障礙

禾地HKU母乳系英文吾系中文牙麻
六常無樹無樹